地產

點解香港噶地產佬可以咁撲街？？講嘢唔算數 變黎變去 食屎狗